[3DS/Switch] MHXX討論區 (46)

WIKI Link,有唔明自己查

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

想玩蟲棍 有無咩技能係必需?

求幫刷。黑炎王

60-7394-6808-7014

隊友騎緊龍果時隊友打落去會變藍光
我知道會無傷 但會唔會有幫隊友騎既效果?姐係條進度會行快D

會

但係你要清楚知道隻龍掙扎緊既動作
如果唔係行到埋去都係做被打果個

因為我係遠程 成日會鳩射多幾槍黎蓄技

呢隻game無咩技能係必須
你鐘意點玩就點玩
其他人認唔認同另一回事

究竟邊度可以爬文？巴哈好少post

剛上上位HR6, 想問統槍/大劍合咩裝好

熔岩魚易打過水龍係咩玩法

其實用虫棍正確方法係咪應該控隻虫來回咬
由初出虫棍(mh4?) 開始到宜家隻虫都係加速餌拎buff就算

獰猛黑狼鳥好難打

g1緊急 02-3837-4743-7001

你又岩
而家諗住玩空戰
暫時想高耳+騎乘 其他仲諗緊

近戰水龍無難度

【モンハンダブルクロス(MHXX)】上位のガンランスおすすめテンプレ装備まとめ

多謝大佬

以前係太刀撚惡夢
依家勇太屌打

當輕弩射正面吸最快

一言驚醒洛克人

我通常係隻怪火車前行佢前面放虫再碌就食到紅buff
但其實力虫係咪夠攻可以做主輸出？

我睇養虫post睇到頭都大埋

蟲都想拎黎做輸出咁你不如玩回力鏢

飛燕

飛燕睇佢用咩蟲
有飛燕蟲
蟲棍配裝要睇蟲技

想刷古龍之血，有無巴打 carry

就係睇過人玩虫
控隻虫來回咬幾下隻怪就訓低左
仲勁過直接劈

虫果招無記錯係名人黎
唔係飛燕

啱啱上到G 位，但仲係下位裝唔夠防
但又唔夠力刷G 位裝可以點算？
或者有無d 簡單易打嘅G 位裝比我過渡用下

我都琴日整好技虫棍玩, 用開武士道所以照用, 但無得收虫好唔慣

打套上位裝先好難為你咩?

兩招都有

最緊要搵D多人打是但著返套先囉, 唔係你想刷都難

我唔會配裝睇蟲技
相反我配蟲係睇我有咩裝或者打咩怪
飛燕蟲就好似得一隻
咁佢玩空戰
套裝本身有飛燕的話就係多一種攻擊技
咁佢玩團戰又可以玩平均蟲
想自己solo又可以用全速蟲推高自己會心
而唔使因為就唔同蟲而換唔同裝

Op
沒人carry既話 跳狗龍掂下你你都貓車

g4 key求隊友 20 9380 0615 6815

Hr6升7緊急求carry
06-7388-4427-6332

想玩笛， 搵嚟搵去D心得post都好少。
係咪應該放棄

我配左套裝
弱點,破壞王,挑戦者+1
玩弓,重弩定輕弩好

有冇巴打有統槍新手推薦

HR4 上5 緊急任
求Carry
03 0108 1266 3740

下位裝打哂上位任

套野好似無咩用

正常應該得
我都係下位火龍打到黑炎王出lv7先換
之後黑炎王lv10打到G4換螳螂

想問下各位高手
而家仲有沒得打獵人合作或者其他合作既服裝出黎?
謝謝

要拆野就唔會淨打弱點

-2

有大岡

仲諗住可以又拆得又打得...

想問下個步驟係唔係去屋企隻貓到,揀返個任務出黎打?
大岡既任務係咩?
謝謝

有冇人幫手打條鐮蟹

咩位

要拆野連機基本上拆哂
破壞王真係單機輕鬆下好
而且弩有總輸出問題
唔射弱點拎去拆野用哂啲彈你打通1埋尾咩

G位鎧裂

成隻game係除左霞龍條閪尾難切d之外
印象中都好似冇乜野係好難拆
破壞王唔係必須技

我都好想打大岡同柯南

鎧裂同鐮蟹兩隻野黎

G4 老山龍團一齊刷
27 5221 9102 2763

任務名稱：「ハンター×ハンター・最終試験」

係架咩我見個名叫鎧裂鐮蟹

我開大岡? 我都未打過 有個任係度

咁有冇人幫拖有我開房
想整佢支棍

求幫拖

你幫我打隻鎧裂我幫你打返老山

頂..仲刷左成晚
咁有d咩係重弩 / 槍手既必須技..

可以既

你用邊種彈種先
唔同弩用唔同裝

大師
你都要話俾人聽你究竟係想玩輕定重 想射咩彈 先有人話到俾你知要出咩技

通/貫強
彈導強化
睇弩,有機會配反動1

一齊打嗎?

好呀,而家OK嗎?

-1

btw,出得3個技既裝都哂時間整就係有點兒on9
求其著套裝加護石都應該出到4,5技啦

69-4625-4666-8755
-2

21-6380-8582-7801
鎧裂鐮蟹

唔好意思各位，小弟打錯字
應該係上位裝

之後冇玩過槍裝,第一次 所以唔識分..

或者有冇D熱門既弩/ 裝介紹

講咁耐原來

無人帶就入街場睇下有無key任場
跟機打下求其整套怪鳥之類著住

陣間不如一齊打埋枸南

G2 key任
17-7855-0016-3586

你輕重弩定弓都揀唔定 不如你去搵下文爬下遠程點玩先再諗再問玩咩裝啦
唔係既話出左套裝俾你你下下都只係亂射無輸出架 你用完又覺得人撚化你 自己又唔會玩得開心

黎黎去去都係貫強 超會心 連擊心得 彈導強化 弱特之類

正常就應該唔會打哂上位 仲著住下位裝
用下位裝 就算你唔死都有排磨

反正最尾都係螳螂裝，過程唔重要

g2 key 57-7931-2052-6691

點解多左咁多人吹奏螳螂裝 係咁水啲新手去整 好似有套螳螂裝就爆機咁樣

反正最尾都係棄驚，不如唔7玩

G位 老山龍
35-5709-5973-7533
-3

有冇話點瞄準最好
成日瞄錯位一係射失一係射歪
修正完又到條龍衝埋黎

要練

差4場任上G,有冇巴打可以幫幫手

53-1287-8604-3641

不如刷返大岡算,哩條眾要獰猛好難打

有冇巴打一齊打

有冇巴打幫手打一場獰猛泡狐
60-7824-1776-5504

應該打g 定2名先

Agger 連把武都未用過未試過 淨係識叫人教出裝
就算畀你著哂成套 唔識用咪又係柒碌咁
更何況mh輸出裝有咁多 我用得順手既又未必岩你
你估打緊online game咩

全裝備收集

有無 巴打 幫手 打 下位 迅龍
03 6077 1312 1490

上網查到d配裝..想問下想打咩龍先出素材
武器 - 曙光弩【晨風】
裝 -Ｓ・ソルＺコート
艶戦流【胸当て】
アカムトXRチキル

Google下件裝名乜資料都有啦

求巴打帶打hr11 緊急
25-8213-8397-7036

呢個post第一個post第一條link
如果咁樣都唔識查
幫你唔到

唔好用禁一下zoom埋去瞄
用禁實果種瞄
起碼你可以邊行邊瞄先

諗唔明 日文名都有埋 copy and paste google有幾難

各位都好似厭倦答D WIKI都搵到答案既問題

69 4625 4666 8755
刷老山龍團
有冇人來幫

已經人肉filter左

係

HR 5 緊急 求 carry
50-5303-3083-1712

我都以為會有更多技巧上嘅討論

07-7266-8675-9991

一次話答哂你會拎到既答案

先同全部人傾一次先
勇氣太刀
Psp 人用公會狩技
下位蛙裝
上位斬龍
G位螳螂
2名 黑炎/燼滅刀

螳螂太刀只用匠1會唔會都夠？

因為要用圓月斬，唔會用臨戰

求高手刷大岡
03-1224-8181-8643
感謝

岩岩上上位應該著咩裝

螳螂武我建議業物夠

前幾個post 難得有

之前討論個D都答到唔少問題，但係D人唔會睇，跟住又問過

有冇人刷白疾風?

我有用螳螂盾斧，覺得要業物加臨戰

所以先叫搵人整個Q&A

點解冇乜街場人入

有冇人一齊刷上位千刃？

3DS初初出果時應該最多
同埋XX係以X作為基礎既補充進化版人棄辣殺驚
要討論技巧可能要返去舊登搵返d MHX post

HR 5 緊急任 求 carry
50-5303-3083-1712

盾斧d獵技係咪太廢，所以要用到臨戰

有無人講下弓個打法應該係點玩 成日拉住弓行到無體都未搵到個位射

又成日企太遠射唔到要企好近先射到 又難描

而且上網見d人成日走來走去先射一枝箭唔會好低輸出咩？唔似輕弩可以企定定狂射

利申:玩到集會所HR7 用開輕弩 已經上網睇左好多資料 但完全實戰唔到

有無人刷碎

咁螳螂裝係咁易入粒石都出多兩個實用技，升盡又高防。
整完螳螂裝先再去刷自己想要既會有效率d.

上邊其中一個答案都岩你

我覺得武士道輕弩貫一速射配埋彈導好過用弓
弓要D技術 要射弱點又要睇距離 難玩D(要玩唔難 要玩得勁就幾難)

見到好多問題都成日問
好似上位/G位起手整咩裝好

家陣2名仲興黑炎燼滅?

你有靚石先開到兩個實用技
螳螂裝同斬龍/雄火比
我建議都係斬龍/雄火

燼滅應該重可以

有邊個技好用？
新手求問

黑炎上集神裝
今晚可以一用，唔建議晒時間由lv 1整

今集計2名 泡泡龍，斬龍，電龍都有人用

咁你應該用近戰打到熟習d 怪先好用弓。
弓手唔可以行太遠射，射中怪個畫面會震先係最高傷害。你熟習左怪既動作係唔駛瞄準。
行埋去畫面置中就射得。你仲慢慢瞄就唔好用弓。
弓手係要不斷走位，不斷射，否則輸出太低。

你用咩武先得呀？

g2緊急 54-8252-9813-0253

尋日先講完唔好再叫新手整黑炎燼滅
今日又黎

連老手都未必有既靚石，新手反而有
重要螳螂裝本身得護石強化同pt+2

有粒+4, 無洞都夠啦。 護石技x2, 8點就開到技。

X年代既遺毒
新手第一套就係lv 10黑炎

睇石做人既啫，要死追一粒石既，唔會係新手首要做既事。
砌完螳螂，就算無石都有700up 防，
去刷野都無咁易累人

新手岩岩出角龍重弩
想問下各位巴打4個裝備升級選項要簡邊個?

不如你用下先？

你想囉支重弩做咩

雄火龍著到換G位

終於拎到隼羽頭 清啲任清到想死

有咩武好用？

答問題唔緊要 但係啲問題可唔可以自己搵完答案or自己試完再問 乜柒咩都未試咩都未搵過就伸手問
重申多次 mh唔係online game唔係手機game 無set死一定既裝一定既技先打得架

獵貓

咩係獵貓

著梗上位水龍 玩大刀跳斬

其實想要咩裝就砌咩裝囉

下下上黎問攻略砌咩裝黎玩

制服隊咩

操貓棍個隻

拎黎托咩咁低防 唔係神人都用唔著呢個頭

PS.一世都唔會拎到...見到堆搬蛋採集任

咁有d校服黎既

打碎龍

求巴打帶刷上位斬龍
27-9645-7266-2222

我之前著斬龍裝果時見到把劍既顏色長左
有紫色
換左螳螂裝之後冇左紫色
得返白色
想問點先可以變返紫色

著番斬龍裝囉

所以好憎人問砌咩裝砌咩裝
自己想著咩咪著咩囉
鐘意邊套玩咩 用咩打法就個個都唔同

假膠？

不如你熟習下個系統先好無

問得既應該唔知d 技能有乜用 只係想你話勁
佢整完就腦補覺得勁 好似d 耳機撚咁 升完級就腦補好聲左

其實就係拎去打碎龍

呢個真 你同佢講完佢就自我感覺良好
所以根本唔關啲技事

太刀用匠無乜用

我本身就出到見3 弱特 貫UP 彈導 超會

個個有粒神石咩

我見呢度d人都話著螳螂裝好
咁我係咪著返斬龍裝好d？

下？

講真套螳螂裝都係3DS果時，解放之後著左排
而家真係無必要都唔著佢

Hr5 緊急
59-2405-2451-2150

唔好假膠得咁真

有冇tg group

你大獲啦..

我而家hr11
用輕弩 大神之島

想問下高手我應該衝咩比較好？

通常彈up?
裝填速度up?
定其他？

求連登大神們指導

嘩 我唔敢講啦 呢度好多人吹奏螳螂裝架
好似高hr唔著螳螂裝唔用螳螂武畀人笑架

去uwant喇屌你老母
剩係識上黎問有冇tg

新手唔識好多黑人問號，想問套裝 防之外仲有D點數值係咩嚟？
係咪應該要幾件裝 疊加同一個能力值去某個數字，例如5,10 咁樣會有D特別能力？
好似咩 斬味，達人………

10 15 20

61-5555-1188-5241
荒鉤爪 有冇巴打拔刀相助

反動、特攻2、裝填數+１

大地結晶要過千粒
諗起都

果堆係睇你開唔開到個技能
效用自己睇wiki

通常10點就開到個技，之後+2 +3就15、20點

G1緊急help
64-0337-0801-5238

收到

屌死返出去啦

練得神島記得練多d點控實隻怪

用武士道又著回2裝會唔會有D多餘?

搵完資料想整合確認下
打黑炎王見個攻略APPS寫每件裝都係要6LV証加堅殼
係咪剩係打LV6 黑炎關就得
同埋我宜家HR7 會唔會著唔到件裝要升高D HR先用到
另外有個問題 我見個攻略APPS寫好似得一件黑炎王裝
但我上網睇其實係咪每LV都有各自黑炎王裝刷?
定係我由1LV開始合完出黎可以用2LV料強化/再合過件?

記得練神島係拎黎團戰控怪 唔好傻下傻下拎去單刷

會
回2多數配強襲風格的武器例如斬斧

剛上到G 位，有咩槌好用？
係咪準備升轟槌？

每lv 二名裝都要有對應lv既證先可以升lv
要升到6lv先會出二名技
Lv6定lv7開始要高啲hr先打到

邊撚個timtim

真係好癲 我岩岩清左一半
最撚難係納品 煩到痴線

黑炎合出黎要用LV1證,可以強上去,每強一階就要用高一階既卷黎強

新手玩神島控場同話要開貓火有咩分別

千刃用住先啦

打街場試下囉 要練下既 每隻怪食狀態效果都唔同 要練多啲先熟

1)二名裝/武係每升一段就要張相應既卷，黑炎裝你上盡15lv理論上每lv要打5次
2)裝備無要求

刷大剛裝
69 4625 4666 8755
1111
-1

猛獰雌火
18-8764-2186-5668

果時返放工坐車清曬

仲有無位

拔減5 斬味4 3s

我第一時間諗到大劍

有幾難
無技120防J都打到hr6啦
有人carry 寄生到煌黑龍都無難度

好多技能點

想問螳螂裝可唔可以出到咁多點？
好似好勁

仲缺人嗎?

好屈機

好屈機呀

61-5555-1188-5241
荒鉤爪 有冇巴打拔刀相助
-1

巴打一齊刷?
25-1213-0431-5187

高手一刷大岡
25-1213-0431-5187
-2

g4 緊急求隊友 61 2076 1952 7816

5mins後入

Hr7 緊急任求carry
11 1325 9583 2561

你個名

荒鉤爪
37 6282 4908 2202
招人幫手一齊打

入咗

求幫打螳螂 43 7442 8251 1819

-2 一路刷上去

31-3318-2702-6511

幫手打緊急巨獸上hr6

有冇人刷二名白疾風把輕弩?

34-4006-1581-6347 螳螂

61-5555-1188-5241
荒鉤爪 有冇巴打拔刀相助
-2

多謝巴打幫手

黎

推

求幫打

荒鉤爪
36 6292 4118 1043

36 6962 4118 1043

08-8476-7323-3374

從零開始刷hr 6 key任

-2

上g位緊急任 有冇人打
01 9370 7085 4511

我入你場

好

上位鎌蟹
33-2430-8747-5485

重開左
42 9883 6827 0491

推 有冇巴打可以幫手

上位 獰猛泡狐 有冇巴打幫手

荒鉤爪
69 1833 7380 9221
求巴打一齊打

螳螂理論上既極限係4個A技1個B技
或者3個A技2個B技

g2 緊急 老山龍
70-2571-1563-35900

佢想講螳螂太刀

上位鬼娃 1-2場 25-8514-4876-0353

黒炎王 6 想搵巴打幫手 66-4088-2493-6143

請問各位巴打研磨術 遠攻點發動

咁你要睇護石啦

磨利啲把弓

荒鉤爪
70 3558 9988 1764

借你幾分鐘

認真問
G位斬龍射手頭有研磨..

佢想一場磨幾多次刀？

理論上護石唔差可以出晒某d二名的技
例如白疾風
黑炎王大概要痛5攻9s3

認真答
磨利把弓

Z順/G4 key有冇人

業物咪得
又匠又業物一黎護石砌唔出
二黎混裝砌到我不如堆爆擊

上位電JJ怪

60-7179-9327-0782

打電擊袋X6

痛5攻9s3已經唔係算唔差
直頭神石咁濟

痛5攻9 s3要扶幾多次呀婆過馬路先有

講到達人9 3s 攻9 3s好易出咁 仲要副技岩用仲要5
我夠知咁樣可以出好多技啦 有個粒石先得架

金手指

刷到
護石王+1
攻擊+8
OOO

見過條友達人10+唔記得咩技5定6 仲要3s 一粒石出三招高數值技

明明有套蟹恐既校服

咁係你粒石唔夠好
唔係太刀唔需要匠
我拎螳螂刀有匠2業物都會間唔中跌到藍斬而要磨刀
你話唔需要匠
一係就你長時間用藍斬都唔緊要
一係就你全場冇乜點打過

話時話

有冇line/telegram 約戰區

用螳螂裝緊係難砌啦

金手指改石直接將d 2名技加10 咪算

佢兩句野根本矛盾
一邊話砌唔到
一邊話就算砌到我不如出攻擊技

咁你索性話匠唔重要就得啦

約你老母啊

有無約炮區

珠砌唔到啊老細

同埋我覺得出真打不如出連擊心得見切超会仲過癮
斬味咪高磨或姐挑戰者納刀補

見2 超會 業物 匠2
用混裝一search 就知道要砌到唔難
尤其而家出左GX祖龍裝
要混就更加易
而且又耐雷

頭先睇個post去執下裝
原來有粒達人10 集中4 3s

-3

對
不過前提係你一定要拎把滿斬既武
螳螂武就一定要配一配匠
1定2睇你套裝可以砌成點

屌你

但我用慣左粒達人10 納刀10
打勇氣雙刀唔知點解好鐘意納刀

有無巴打刷碎石
太刀撚 會帶穴

達10納10係頂風化護 巴打

70 3558 9988 1764
荒鉤爪求巴打一齊打

無s po
咁都頂？

想知有咩混裝好用
用緊咩武要出咩技好
可以去呢個網
前提係你要有粒石

哇屌 我見到有個日本仔 成身裝見都未見過
一個人入黎打我條g1 燼滅 用左4 分鐘左右
係咪老金黎？
HR:671

有幾難 我入場一腳踢死燼滅啦

緊急角龍
68-7238-1231-3136

垃圾
我拎隻joy con單手一揮
隻野即刻飛過去隔離區啦

已經刷左幾場 最快2分鐘唔到

Switch版先得

求幫打1-2場g位天迴龍 64 0551 8286 2516

有用

鎧裂G1-5
51 4150 9410 8464

求高手一齊刷g位迅龍
差10塊皮
22-0418-1276-8285
感謝

納刀對勇雙刀有用咩

其實你係咪以為隻game新出？

佢係3ds 有冇方法睇得出係咪老金

差5塊厚鱗

Hr7 緊急任
33 4320 6604 2804
求幫手

收果下快少少
我用USJ裝玩雙刀

痛5s3出到匠2業物見2痛擊超會啦

如果單刷的話 村十星會否比G容易?

村點都易打過集會所

螳螂太只係業物必出姐，
你唔用匠咪要靠臨戰保紫斬，覺得太少咪上匠1，靠臨戰已經好難斷紫，
如果匠1都覺得唔夠，咁咪直頭用匠2，螳螂天生紫用匠既收益本身都少，睇自己需要既姐

11 0509 9146 5343
Hr7緊急

入唔到

點樣未見過法先

多謝各位意見，今日用匠1試試
本身用開匠2打團戰, 個感覺係夠用有突，
突咗好多嗰隻

連登係咪無得腸酒

G4 緊急閣螳螂，有冇巴打幫幫手
82-0315-6014-2494

想問下刷二名白疾風
500防夠唔夠..

新手打銀嶺G1到5 求高手carry
60 7394 6811 5711
pw 1111

見到用恐仔混裝d耐性真係幾絕望

夠啦，技術搭救！

想問下各位
因為大岡裝沒腰
而家整齊全套寧寧捨捨腰顯示其他裝好怪
有沒方法隱藏佢或者有d裝可以cover佢?
感謝

三眼

現在打到出G2老山龍

有無巴打可以carry一下四本之角 比我出角龍盾斧/重弩 ?

37-1987-5236-7386

小妹想搵少佐同垃囝

好廚

有冇人幫打hr7緊急

啱啱上G 位，要幾多防裝先比較正常
500?

有冇巴打開g2星個炎山大將軍比我打？
佢話要hr解放
但我想刷銳利爪整g鎌蟹

只要不被打中 就沒什麼大不了

合成 三眼腰

上位麒麟2場

55-3235-1435-7926

Agger 技術搭救一切！

有冇人開到獰猛熔岩龍比我打場 求

所以討論要啲技都哂氣
求其食個貓火都係番度
方便快捷

上位定G?

10368091671129
Hr4 key quest 衝 hr5

我怕浪費左張卷..

卷有咩問題？
你由頭打？

我覺得祼裝單挑煌黑龍先係真男人

新玩..未試過打
想整佢把弩..

G3老山龍
16-4282-9052-6408
求幫忙

HR12緊急求大腿
69 4625 4666 8755
-1
打3次

傾你老母

新玩就整左牙迅先
白疾把弩粒石無番咁上下都唔駛諗

你定期去搵隻郵便貓傾計會送
依家我隻隻都99張廢事再問佢拎

有冇g位一樓一

有無人一齊由hr1 開始打

有pw既

喂 喂 企開啲啦屌你老母

1111

佢會好寂寞

08-2120-1809-0154
8964

一樓一

隻貓淨係比左每隻10張卷我

由好high變到靜靜地坐係度

依家長期佢趴左係地,應該又有堆卷

有無巴打幫幫手打HR4緊急
29-3475-5215-3918

上位 sorry巴打遲左覆
可唔可以再開

入黎屌怪啦

天彗古龍黎架
唔食陷架

一開始唔知道

新手求帶hr3緊急
24-5243-0388-2307

SHIT!

尋日睇OLAY巴條大劍片，
拔刀流用骸龍大劍最好？

如果玩空戰斬斧
用乘X 定跳躍 好

有冇g2 key

但我見佢初階把野係
証
鱗
黑毛
牙

你指邊粒石難刷>?

g3緊急 52-1194-6876-0273

清你都幾厚面皮

both

護石呀

護石

天彗龍怕閃彈怕到仆街
唔閃一條龍
一閃就變弱智仔

要咩石咁巴閉

Hr7緊急
29 5923 6529 3614
求幫手

我諗最低限度都要有粒貫強5s3

我望左一日 巴打你真係除左追裝之外其他野乜都唔理架喎

見佢問啲問題都廢撚事答 好似上網搵完套裝就抄
乜柒都唔知咁

見2/3
貫強
連擊/弱特
超會心
彈導強化

呢5個技
你試下用混裝器混
睇下用黑迅同冇洞白疾既分別係邊

得罪講句 就算夠石做出來 咁玩遠程法一定唔會有咩輸出

G3老山龍
16-4282-9052-6408
-2

第一次玩係咁
我識既話依家答緊野個個係我而唔係你

G3老山龍
16-4282-9052-6408
-1

迅龍for sure
3ds XX個陣秒升爆白疾黎比較
白疾真係無得比

唔係話你初玩唔識 係你連隻game要點玩都未熟
淨係問有咩裝高輸出就抄黎用 mh唔係online game
屌鳩你都廢事

g3緊急 15-1312-1040-9462 求幫手

天眼G3. -2
39-1400-7755-6130

其實上網有好多資料你可睇睇
睇完了解咗再黎問 如果D問題有深度D應該好多人會肯答
順便比條link你睇睇

thanks me later

佢係巴打黎?

巧想打基😭

Me2

係 我細細個J佢啲片架啦

dllm

求帶打裝..黑炎王

49-6756-3237-1849

高手

我十卜開乜田😤

想玩鍊金風格既笛 有咩要注意

出明鏡止水😎

吹快啲

bartender風格掂都未掂過

冷門既極致

我玩笛會用鍊金🤔打超特個陣尤其有用😎

Thx all

其實你用其他風格吹我覺得都分別不大
都唔會好覺你回我狩技bar

冇用過
都唔知出咩技夾佢好

開波未

會盡快開波

好慘😭😭😭😭

乜田佢老死黎

唔理😡

me3

HR7 緊急求救
65-8375-9430-7340

求高手一齊刷一場g位轟龍
01-7695-6715-4247
謝謝

24-5071-2401-8907

上位HR7 金獅子兩隻一齊上

-3

想問下 特殊許可點先有

想升白疾風輕弩

( Show Blocked User - Birdman )

十卜

係唔係入谷有女屌‼️‼️

入去比人屌

入谷仲要比人屌😱

HR5 刷雄火 -2
41863086864514

有冇巴打知草食龍堅殻 邊到易拎。
Wiki 話集會4星有草食龍關，但我唔見有呢關

hr6 甲虫 ＋ 緊急 有無巴打幫幫手
70－1153－8173－8256

HR6 刷雄火 -2
41863086864514

hr6 緊急 千刃龍 求巴打carry 或 互雙幫打一齊升

05 0466 2720 3752

求高手一齊刷g位金獅子
要2隻剛角
感激
39-4536-1021-4148

平原個d採集任，1區一定幾隻草食龍妹下妹下

07-6751-4719-1251
HR11緊急任天彗龍
請幫幫忙

70－1153－8173－8256

有冇一人一任場

Hr5 key thxxx
52236160267829

夠鐘刷碎石啦

有無巴打得閒幫手打

黎緊
轉頭可以升埋HR
我順手帶FD

09 0323 5685 8087
pw: 9413
一人一任

唔該巴

求巴打幫手hr3緊急
43-5037-6437-5609

你房三人了
我+埋FD兩個

原來唔係巴打你

多謝收看 射射

始終好憎打鎧龍

捕獲點先易d架，村4有個任要捉蟹，打到佢跪下跪下加埋粉都捉唔到

要中緊陷阱再掟先得

HR7 酒吧緊急求救
41-0083-8837-8503

我有呀，佢好似食左春藥成日都走番出黎

空戰雙刀表示冇難度

Hr 5 緊急 求 carry
17-8413-3478-4674

差一場爆角

巴打仲入唔入到黎幫手

三個人打住先？

有冇巴打一齊打G3關鍵任 -2

係咪要過左解放任先入到？

有無巴打幫手打上位條崩龍，想升裝

求幫忙

HR6 刷雄火 -2
07919960333297

31787093597152

紅戰
hinjel
兩位

單人勇氣重弩好撚難用

點解未升既？
岩岩唔係開左任咩？

死哂
我更新緊, 重開左
15-7153-2597-6991

求檸猛化斬龍幫拖
48-7565-0938-4090

啱啱升左G 位
有無巴打帶刷裝？
咩裝都無所謂
諗住求期推高個防頂住先

欠二，

求巴打幫手打G4 key 金獅子
44-3670-5280-0658

21-5221-2175-8473

頭先斷咗sor
40-7506-9034-8194

有冇人可以幫我打一場上位download任
63-2606-1394-5663
感激不盡

屌你老母

有冇人可以幫手打g4 key任金獅子 38-4399-9791-7432

入黎我度
剛剛準備升HR

15 7153 2597 6991

巴打咩名
入左黎講聲

Hr5 緊急
10406746403661

sexydick搞到我執唔到龍淚

食飯先，夜啲玩

Hr7緊急
47 7386 0214 1006
求幫手

佢間房三個人開左場
唔理佢lu
佢見到字既鐘意就入黎啦

屌,條友SKIP左我打完就走

正一仆街黎

龍淚咋
原諒我啦好嗎

OH
咁巴打你朋友揀KEY任吧
THX

09 0323 5685 8087
pw: 9413
一人一任
-1

下次唔好喇

9點再on,sor

慢慢

Hr5 緊急
10406746403661

求巴打們幫手

Hr6 緊急

55 9505 7961 3704

入左黎，個名叫sica

Hr 5 緊急 求巴打 carry
17-8413-3478-4674

sorry 由3ds轉switch 唔習慣冇左快速調合 兩次合彈比佢殺左

碳碎入咗個4重弩場
都刷到

老山龍
40-5917-7655-9190
-2

Hr5 緊急
10406746403661

求巴打們carry

老山龍
40-5917-7655-9190
-1

騎咗6次先搞掂條火龍
你地拎咩武器

求巴打幫手打完G4最後2任競技場同螳螂
35-2789-0202-1780

求巴打帶刷G 位裝

只靠閃光彈同硬直好刺激

上位斬龍連刷
17-8413-3478-4674

新呼吸召喚

wair

我想問巴打你地打左金獅子未?

頭先join過，入唔到

mhxx 夜貓深夜group 歡迎返夜晚工夜貓加入 約戰討論

想請教下各位
雷狼重弩如果想配螳螂
粒石最好係+咩同埋有幾洞?
感激不盡

死撚開啦屌你老母

dinner先

遺蹟呢隻咁惡打
D高低差打到嘔血

本身恐怖龍太厚血 檸檬化又高攻 再打高低位 所以掉屎玉

下次打番集會果隻算

欠2 位巴打

十卜牙‼️

有個深夜做愛谷 暫時得我一個人 有無師兄想莊‼️

邀禾未？

唔接受肥婆

有無人刷上位斬龍？

絲打入唔入得？😳

係我未慣用switch玩

47888925973946 滅盡 @ 下午8:41

我屌你老母

我絲打黎 入唔入得
不過有J

👌

有尻的妖魔受唔受

刷上位斬龍
18-7690-4774-1236

巴打你地打左金獅子未?

有冇人要幫手？

死臭雞 屌你老母

超特得唔得

加左入去既唔該唔好比我再見到你地係到推post
否則即踢😤

😅😅😅

唔加禾☹️

唔加食物同飲品😅

驚你地做完愛口渴😩

盾蟹要放麻陷喎

我都有好多超特未打

上位斬龍連刷
49443704171524

補無巴打幫打hr7緊急
09-6164-7241-4514

巴打可否幫我開個角龍任? 想整重弩

有無巴打可以幫打hr7緊急雙駭？
09-6164-7241-4514

有無hr1-3既巴打 一齊打任
41-6354-5362-9256

有無巴打可以幫打hr7緊急雙駭？
09-6164-7241-4614

有無巴打可以幫打hr8 緊急角龍
12-1290-2830-2821

上位斬龍斬刷
48-8166-3895-0479

jazz 巴

thx !!

G2 緊急
69-9392-8810-9252
麻煩大家幫幫手

07-3744-9950-9655

HR8 緊急
JJ插沙求救

02 4009 2738 2702
半隨機刷hr既獰猛

hr4 必做任
有無人一齊打
58-1195-3811-4959

G3燼滅刃
08-1132-3388-6263

上位斬龍連刷
49443704171524
-1

hr6 key quest
69 5484 4609 2393

幫打HR7緊急HR8緊急任

41-3906-4049-9575

G1 key quest JJ插沙求同路
06-8848-7324-3745

有冇人刷幾場螳螂

41-8716-7682-3869
G2緊急老山龍
-1

請問初上G位有乜防具推介？
定係打獰猛斬龍升多幾次斬龍S過500防再直衝斬龍X?

剛上hr5, 有無上位雄火/斬龍連刷

想問下採取+10粒石係咪賣左就冇 ？

G2 key 求同路人 高手帶清
14 7017 1372 5764

收報酬唔拎就冇
收報酬拎咗後save左就有
即係就算你save後賣只要你唔再save，出去main menu 再入就得

有冇巴打帶打G3關鍵
67-5813-5107-3546

03-6421-7294-0489

G1 緊急任求組

獰猛電JJ怪 HR7

68-2534-7880-2108

有冇人可以帶刷上位千刃龍
54988506963957

刷上位斬龍
07-1339-8135-2926

上位斬龍斬連刷
53-5153-3318-4048

2玩到XX都未玩過弩

想問通常弩同貫通弩有咩唔同 唔係都係入彈架咩

z順 g/二名

15 2686 4941 3969

你UP乜撚野呀...

唔係枝枝弩都可以入通常彈同貫通彈咩

睇你支弩用咩做主力

00 3178 6825 7826
G1 KEY任 來來幫解 / 一齊解

Hr8上G1緊急任
巴打幫幫手
39-6125-2404-9624

咁用通常弩就唔駛貫通強化?

醒未呀

柯南犯人dlc任
24-2837-8577-1053

G2*求幫忙
00 9535 2341 9047

有無巴打想整會心珠要一齊打鬥技大會

24-3696-8511-7201

Hr1緊急任求carry

咁通常弩又要貫通彈?弱特超會心唔好咩

唔該用斬擊斧想上鈎就睇下有冇人先用
場場都比你打飛

每個弩唔同彈種上彈數唔同，
蹲射到嘅彈種又唔同， 望吓咪知邊個係主力彈

hr7上g1求carry同路打key quest
65395212729908

MH SEX GROUP

有幾多條女

咁我用天迴係咪帶通常彈UP唔帶貫通強化好啲?

打二名LV1已經覺得好M完全唔想打

hr7緊急任差一個

12-8076-3315-6821

38 9768 6886 0054
Hr7緊急任求幫手

26 3969 0968 3718
G位跳狗求幫刷

z順 g/二名

15 2686 4941 3969

-2

有冇人一齊刷螳郎裝d料???

G2緊急 麻煩大家幫幫忙
66-4131-1998-0993

已成功約炮 THX

升 G4 緊急
29-2315-8810-0556
pwd 4777

g3緊急 09-4017-2409-5963 求幫手

Hr6 key
46 0635 6493 6803

準備第一次試玩神島控碎龍
有冇重弩手

升 G4 緊急
03-1568-4164-8964
求幫手

g2老山龍
02-0444-4511-9092

join左

我扮嘅

50-2855-1778-8582

1111

超特黑炎王-1

50-2855-1778-8582

1111

有無好心人幫打場黑炎超特

有無巴打幫手一齊打猛獰鬼鮫
40-4285-6784-4481

想問下，我想整呢件裝
艶戦流【胸当て】
但我明明齊曬料都只係得呢件
艶【胸当て】

有冇巴打幫刷幾場g 位斬龍同跳狗龍
17 3001 6895 5976

有無巴打幫手打hr3升hr4緊急任務？
57-5568-9742-1394

一齊刷，我差狗跳龍D料

強化爆都冇

好呀，入黎呀

應該要條件，我未搵到俾你

有冇巴一齊打G3 KEY任 一個任都未打
03-7538-4210-4916
PW:1111

13 4905 3296 0436

我 留住位先 就返到

20482739722901滅盡

Hr40依家，關唔關事

may I ?

-2-2

屌啊

我堅係試
好大機會係係咁手殘
唔介意既話就join

荒鉤爪
27 2043 6354 1952

求解惑

我用重弩刷碎咪又係你教
唔嫌我啱啱學就得

唔肯定的答案，
你打過G級獰猛化未

屌你老母咁撚樣追既

橙

屌佢老母啊

-1-1

一人一任
15 2686 4941 3969

立仔俾10粒素材玉我

少佐咁樣係唔係浪費左個技

打黑炎食根性會比火燒死

夠做 好似係

求幫手上hr8 58 3600 5630 7430

mud 都睇唔到

屌你都on99

you shot me try 控

我想問派卡片
係會唔會更新
E.g 我派果陣hr 12
我hr 50果陣都仲係 寫12?
係唔係收左卡片先可以依賴？

我送卡片比人果陣係咪 會自動收佢果張卡片？

已經想安份守已用近戰

啲新獵人係咪整完螳螂裝當爆機
點解咁耐都咁少礦碎場

HR6 key
41-4636-5496-6548

-2

打左，佢個獰猛尖爪我打g3猩猩出

返到 仲有無場

其實近戰仲易打

求高手carry HR7 key 任
07-1339-8135-2926

仲係自己一個9練緊

求巴打 hr3升hr4緊急任務
15-4361-5315-4775

我開啦

Hr6緊急求幫忙
50 1394 8889 6980

G1 緊急求助
06-8848-7324-3745

26 8135 2152 2462
pw1111

升 G4 緊急 天彗龍
03-1568-4164-8964
求幫手

26 8135 2152 2462
pw1111
刷碎 -1重弩

隻黑炎係唔係盲

00-3178-6825-7826

G1 緊急求救~~~~ JJ插沙

慘

點樣崖邊反身出鬼人?

hr1 任
27 7541 1936 0389

互幫？

點會我打哂G4 key 任
同之前一樣 老闆頭頂有紅色對話框 但講完野
無緊急任既

應該等你入場先 我地再入

巴下次再打

G3團有冇

求解答

冇睇血

有冇一人一任

地圖冇紅色對話框？

斬味7 3s 聽覺保護7 3s

有無巴打幫手秒幾隻上位跳狗龍

29313192490841

好滾動

我愛你地

安份守己好

thx ki bro

隼刃の羽飾り呢個頭好難整 要清晒下位村任

Hr 6 key -2
08-9937-0221-3918

HR7 斬龍 求carry or 一齊打1場
27-2773-7799-3199

大劍brave又真係幾撚勁

wait me

無巴打幫手秒幾隻上位跳狗龍

29313192490841

但係你死左

貪刀

fulled

哇
999

17849924778737 hr5 緊急任兩個
有冇人幫幫手？
如果同樣係hr5 我可以幫返你清埋key 任

唔好太快斬裂住
我放唔切

神島打頭暈怪要幾多飛

內藏連爆 3飛 但我會射4飛 有時射唔中以為d斬裂彈係自己

仲有無人想射陣護石?

今場最快

麻就4飛，暈個陣射3飛，等佢起身補1飛，又可以放陷

學到野

join

21 0754 4521 9750
PW 1222
碎龍護石 重弩-2

成日射唔中

有無刷上位黑蝕龍團？

佢中落月個陣個頭會上下上下咁擺
taget好個下位，個頭落黎就射 之後入完彈射得既時候佢個頭又擺去下面

人棄垃圾驚

hr5 緊急
05-9056-2072-1834

想問下盾斧個啲解放斬會唔會有會心

唔該哂岩岩一齊打既巴打

yes...

睇黎真係無人
收皮算

特殊許可 燼滅刃 lv1-3
求幫入
57 1617 6044 1527

幫一幫手打兩場下位任務24146346836494

我想問刷護石門檻係咩
係咪一定用重弩

等我

...

岩岩先見到

.......我諗我咁控法出到街場一定俾人屌死

街場應該個個都重弩等人控

屌你呀

垃圾game仲有冇位

一齊打Hr7 key quest
11-1540-7076-7609

Push

刷幾場g位斬龍
14-0059-2905-1931

暫時都未死人
好好

迷失 如果佢起咗身用閃光玉好啲 多一兩秒夠做

其實係咪唔洗食怪種

好似可以疊? 無所謂啦

14-4697-8551-9947

真心求幫打 G2 包莖電龍
需要料

就係冇疊到

合定麻穴再放好似仲好

打碎龍刷護石 -2
52-6090-9510-8009

HR4
04694439955472

啊啊 痛3達人9啊

但係0s

一場荒鉤爪2
27 2043 6354 1952
求

其實1麻1落穴可以穩死
眠->麻陷->麻->落穴->暈

有無場？

求幫手過場緊急螳螂
58-9098-1213-2611

請問有無人可以幫一幫手打G4緊急
44-3670-5286-5902

33-6468-1449-8456
銀嶺G4

求幫打一至兩場就可以
唔該各位巴打

我用開
眠->落穴->暈->麻->麻陷->捉

新手問題, 點樣可以用弓打?
唔見有得買, 要自己整?
但要掘石係咪要工具

落穴先重弩咪要等你放陷

其實你要去街場先練到突發野

有無巴打一齊打 或者幫打 獰猛轟龍同千刃龍
一個人輸出唔夠 單拖左2場都夠鍾
51 1316 2636 1202

用開GTR個隻
不過唔暈直接捉

我而家都係用緊第一套

應該係落穴>捉>暈?

係,去商店買鋤頭

G1 緊急求助
35-6998-0886-5310
好人好報

上位斬龍求carry
20 7876 8241 5238

睇重弩 如果2把逆恨雷狼既話唔駛暈就捉得
暈既話基本上可以射到死

求幫手涮一場黑炎王3
17-2786-9413-0386

上位HR5 緊急求幫手清

35 0040 2416 4300

53-0257-0693-9221
求助

26 8135 2152 2462
pw1111
刷護石 -1重弩

都係滿

63-3808-7308-9863 有冇人farm hr3砕龍？

你入
我退

邊個retire

麻棍係整邊把

點解跌級果下會變左放穴

hr7 key
46-6433-8553-8280

唔等嫁？反正佢地都要企好位

一定係速龍

我問題?

三洞個把多人用啲

33-6468-1449-8456
銀嶺G4
求carry

brave 應該轉區前brave reload 定入去先？

有矛名

行入去先 夠時間入彈

刷上位斬龍
46-9268-5338-0150

感謝

太刀有咩裝好用？
整完荒鉤爪唔係幾好用 又用番螳螂

有冇Z順場

二名打唔打？

恐暴蟹混裝

最成功呢次？

順住開冇問題 我曬恐暴同死蟹2件野出裝

如果你講裝
去到G位過後多數係混裝
所以冇話咩裝好用
全套泛用裝都係個幾套

你開我入 z順

即係要清哂二名

有咩關係

深夜Z順歡樂場

70 0939 0697 5379

唔清無証15

--2

屌
如何唔被速龍搞都係一個學問

瘋狂扔隱彈

37-3147-1657-2256
打手g位黑蝕
-1

6 星 HR 炎戈龍
23-4505-6214-0909

幫一場升HR5緊急 24146346836494

SYC巴打小心死

求幫打 黑炎 lv3 + 4 各一次

17-2786-9413-0386

暈埋啦

有無hr6同路人

避避下直接碌埋落去

下位電龍2場
21-9473-2358-7933

有無人可以幫手帶打螳螂

42301173603652

特殊許可 隻眼
10 2048 8300 0645

差啲炸死

屌
射中哂8粒眠彈都唔暈
中左bug?

49-5210-1362-8488
下位火龍幫手斷尾

hr7 升 8

30-9023-3040-0105

太遠？

有沒巴打可以講下打碎刷石的方法

有無巴打可以幫手打一場崩龍？
22-6731-7305-7709

hr6升7 緊急千刃龍
求carry
21-9859-7828-5056

跪求 用弓斷唔到

求一幫手 黑炎lv3

61-7702-6032-8574

有無巴打可以幫手打一場崩龍？
22-6731-7305-7709

-2

得閒譯

有沒人帶下我

斬裂彈都有會心距離？

我8飛唔入mode

個鋤會爛？
鋤左3野爆左

yes

跟日本仔打 4分鐘一場

真係快要全gunner

玩到1點3

－1

same

試過同日本仔夾神島+3雙刀都做到兩至三分內

我得迅龍太刀

咁咪慢囉

全遠攻分半到一場

即係要買好多個...
感謝解答

一輕三重2分都叫慢

四行垃圾

求高手carry HR7 緊急
07-1339-8135-2926

定番2分鐘真係叫慢

迷失 唔洗幫上鬼人了 我食怪種
加乘一樣

44-0749-9509-8256

G位任

冇變過色就死咗

G4 緊急暗螳螂 求高手carry
06-3823-6210-2643

求帶hr3上4緊急
16-2049-5231-5112

卡g4金獅子 有無巴打可以幫手過？ 唔該

49 6756 3245 2751

都係幫上穩陣d

開始快入到brave 了

感激巴打

Sor咁多位巴打

晨早跳都係要等迷失入先㗎喎

一開波就俾佢見到

我唔知係switch既問題定係點load得特別慢
再加上未學識崖邊反手鬼人
所以好慢先入到去

力之爪 同 力之護符 一齊拎有冇雙重效果

就係見要等佢入場先 所以先叫佢唔洗幫上鬼人可以行先

一係全部人食，
控可以早啲跳落嚟？

不嬲碎定番都唔駛鬼人彈/種
做咩會退化左

岩穿有冇人打
20946596208645

係快咗嘅

頭先1;29
之前都係1:35 左右

g斬龍
07-0824-4177-6391

上位千刃龍
00 0172 2057 6986
幫幫手

我瞓了，
下次再玩過

刷咗咁耐 就係得兩粒石用得

1粒都冇

冇粒有用

屌你老母兩位巴打各貓一次之後走場

有冇人?

打唔贏咪再打過囉洗唔洗走場

肉酸咗啲喎

hr 7 key 任
34-3039-4450-1780
有無人carry或一齊升？

希望係斷wifi/無電都還好
兩個一齊走

我打埋呢場

我心諗啱啱有個二百幾hr嘅幫打又唔見你走
好啦你自己上咗hr7幫打個個又走咗
我又仲係hr6
咁咪試下自己打
點知原來係咁

上位金火龍
37 8687 6735 7623
求carry, -3 謝謝

你關左房？